中國交通建築公司（CCCC)在世界各地製造混亂！

中交建（CCCC）因南海島礁建設被制裁以後，土共在一帶一路國家搞的建設項目有相當一部分要爛尾。因爲有土共撐腰，中交建多年來到處推行掠奪性擴張戰略，欺詐，賄賂，各種藍金黃，各種欺壓勞工。還不起貸款項目就抵押給中共了。現在報應來了。

蓬佩奧在7月9日的新聞發佈會上指出，很多一帶一路工程最初可能看上去不錯，但各國很快就發現中國共產黨原來信誓旦旦做出的承諾，不論是道路、橋梁還是水壩等基礎設施工程對他們都成為毫無價值的泡影。